+++
title = "Soirée Grease au Bip's le 09 novembre 2017"
date = "2017-11-09T13:57:31+02:00"
categories = ["Les actualités des info-com"]
banner = "img/banners/soiree-grease.jpg"
showBanner = true
+++

Le Jeudi 09 novembre 2017 les étudiants en charge des événements finaux de présentation du projet suivi avaient organisés une soirée GREASE au Bip's afin de récolter des fonds ! Ces derniers ont été chanceux de vous voir nombreux et nombreuses ce soir-là ! Grâce aux fonds réunient un bel événement se profile !

D'autres soirées à thème restent à venir, alors restez attentif aux actus !!! 